# Notas:

Este es una pequeña configuracion de express y socket.io listo para ejecutarse ademas de servir la carpeta public en la web.

Se deben reconstruir los modulos de node con el comando

```
npm install
```
